收到風某izone成員而家喺香港晚晚自己一個十八區周圍撕璉儂牆

名就吾開

=.=

今次幾有新意

一定吾會係我柔寶🤔

唔開名都起碼開樣啦

個璉字係特登?

已經確認左唔係呢個
呢個反送中 好女仔

望撚咗嗰兩個小肉團
我有罪

你真係人渣